Title: Un documentario sulla Lituania (in inglese)
Date: 2009-03-05
Category: Lituania
Slug: un-documentario-sulla-lituania-in-inglese
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ho trovato su youtube questo interessante documentario sulla "Lituania turistica". Dato che l'inverno sta per finire e che sta arrivando la bella stagione, sarei felice che qualche amico si prendesse la briga[...]

Ho trovato su youtube questo interessante documentario sulla "Lituania turistica". Dato che l'inverno sta per finire e che sta arrivando la bella stagione, sarei felice che qualche amico si prendesse la briga di venirmi a trovare.  
  
  
  


